由於金鐘站人流非常擠迫 列車延遲開出

係去可能坐船會仲快 唔清楚金鐘究竟有幾多人
天后唔停 要去炮台山落

pish

嘩屌你狗鐵都維穩

尖沙咀上左車都等5分鐘左右先開

咁樣呀 直接終點等

搭巴士啦 難得九巴城巴過海都加咗車

都唔係既 03個時都唔停天后 又真係太多人會塞住個站既

宜家講到明成條荃灣線會延遲

屌你老母垃圾狗鐵

可以就中環落 可能冇咁多人

盲反撚

。pish

人多唔係應該加班次？

坐船啊 各位要黎就坐船

金鐘好多人

係咪觀塘坐？

尖沙咀都得 唔知碼頭情況 但應該最快

去中環落

炮台山出街入帆船街會快啲